(Wtsapp)90後谷2019年招新血

90後whatsapp谷創立將近半年啦
以自由同戇鳩作為核心價值
過去2018年舉辦過各種形形式式的活動
包括：聖誕Party、野餐、WAR GAME、電影團、即興或大型飯局、上至四星下至二星的行山團
迎合各人口味，保證你不會孤單
即將踏入豬年了，希望你能夠填寫下表，有機會成為我們的一份子

推

lwieocc@hkbn.net

硬膠咗添...
推

已填form 最快幾時入到

推
一批批加新
最近加左一兩批
要等多排清潛